
# Shop

Web creada con Html, CSS, Js y Vite


## Correr Proyecto

#Instalar Dependencias

Correr en la consola integrada de visual Code  el comando npm i


## Abrir Proyecto en Local

Correr en la consola integrada de visual Code el comando npm run dev